[Steam] Quake Champions而家F2P啦 有無人一齊玩

Quake Champions而家仲係Early Access
係沒落左N年既極快節奏型arena fps
喺保留Quake嗰種高節奏打法之餘加埋唔同既英雄，例如有啲英雄可以隱形/放榴彈/補血
佢已經出左成年啦 DreamHack都有搞Quake Champions既1on1比賽
上個禮拜開始佢轉左做F2P, 免費有兩隻英雄(Ranger, Scalebearer)送，其餘13隻英雄就要儲currency買/俾150港紙買晒全部/等每個禮拜free champ
有無人一齊玩呢
Download:

基本教學

上年DH既決賽重溫：

點樣跑快啲

幾時應該用咩武器？

set keybind

8/10

唔係笑話嚟

比左錢買

我都係啊 玩左幾盤1on1就決定買

TF2枝原型雷神火砲原來就係出自呢個系列

Quake既歷史地位太高啦
我地而家習慣WASD係前後左右，都係因為當年玩Quake既人帶起